---
title: JB - Jorge Bischoff
type: partner
category: bronze
website: 'https://boutiqueonline.jorgebischoff.com.br/'
logo: /images/partners/bischoff.jpg
socials: []
---

Os sapatos, bolsas e acessórios JORGE BISCHOFF representam o lifestyle das mulheres e homens que não abrem mão de destacar a sua personalidade marcante em todos os momentos. Com um conceito próprio de design, a grife é referência em produtos de alto valor agregado, que têm a exuberância no DNA. As linhas elegantes, a aplicação de materiais exclusivos e o conforto máximo são pilares que formam a sua essência. Saiba mais e encontre os protudos na loja online: [https://boutiqueonline.jorgebischoff.com.br/](https://boutiqueonline.jorgebischoff.com.br/)

![bischoff](/images/partners/bischoff.jpg)
